有冇人真心想移民，但唔想結婚生仔

好似好多人想移民係因為想結婚生仔但香港崩壞緊冇將來
但有幾多人純粹因為香港太迫太多限制而想過外國過返d自由生活
而本身係決定左唔會結婚生仔既，就算過到個便都單身
揾份藍領工，玩下車，打下機，自己煮飯帶飯，行下公園
以前去過外國真心唔想走，人地公園係真係公園唔係石屎階磚砌出泥，水喉水甜過礦泉水，鮮奶當水飲，麥包五蚊一大條，夏天唔會落街散個步都溶撚左底褲濕埋，打扮另類d都唔會眼超超
係度就算自己屋企都充滿壓迫感，搭地鐵好似打仗咁，份份工都垃垃圾圾咁連專業人士尤其it會計當你狗咁使，總之氣氛好差
點都好係香港唔會結婚生仔，外國都唔會，有錢都唔會
只係想剩低幾廿年平穩過渡係外國過世善終長眠

想移民，無諗過生仔

純粹覺得香港生活太大壓力，人又多，已經搵唔到開心嘅動力
喺外國生活，雖然簡單，但多咗份無拘無束嘅感覺，起碼有返人生

我講個好殘酷既熱實你聽. 通常"想"移民既人, 好多都係唔夠資格移民. 因為大部份國家既技術移民都好高要求. 而大部份國家係唔會俾個諗住搵籃領既黎移民. 你有得咁既資格移民既話, 其實你係香港過既生活唔會好差.

無錯
文科狗 升大學又難D 出黎做野人工又低D 想移民又難D